要背負過包袱

再跳落大峽谷

歌詞？

ok

完

好